有無人覺得自己與眾不同 將來一定會成功

但係碰好多釘🙂